公民黨 1730見記者

立法會選舉提名期未完結之際，政權隨即出手將多名民主派參選人DQ。公民黨4名參選人，包括參選新界東的楊岳橋、新界西的郭家麒、港島的鄭達鴻及法律界的郭榮鏗，亦成為被DQ之列。公民黨下午5時半將回應大規模DQ事件，《蘋果》會現場直播。

香港民主最黑暗既一日

OMDB未，onQ宜家可以開始做嘢啦掛？

好嬲，開完記招，算數。

見到個標題個腦自動load左呢一句出黎

係咪應該司法覆核，證明埋法治已死

應該又係比陳淑莊講

推

推左先

你係佢你有咩可以做？

對公民黨嘅見者會冇期待

公民黨：表示強烈不滿，走人。

又講呢啲啊

你死開啦

有咩高見

冇因為個隻五毛狗

等重點

係又點?? 你想佢做咩??

收平啲律師費，點睇？

應該要諗D對策出黎先得
而唔係就咁講野

連登仔：開po，屌人抵死，算數

1 country 2 systems is finished

1737 #公民黨記者會

梁家傑先引述 四名立法會候選人分別收到選舉主任回覆不符合提名資格
主因皆為不擁護「基本法」
故將該批候選人的提名裁定無效

1747 #公民黨記者會

楊岳橋指自己與其他三名黨友都被選舉不約而同DQ
其他以公民黨名義參選的候選人都有機會被選舉主任裁定提名無效

對於選舉主任的指控 他指不能否認對公民黨的付出 此舉會在歷史上成為笑話

#已dead

1749 #公民黨記者會
郭榮鏗對此次大規模DQ 感到光榮及無比榮幸

其實佢本身都冇乜case, 收平有乜用？

被DQ令人生更精彩

點會冇乜case

借位

✈
📸

除左日日J制裁 香港人仲有任何對策咩？

我意思係
面對住呢個無賴至極 唔講法律既政權
香港人可以做既唔多

其實有前文，意思大致係係，如果係基於過去係議會做過既努力而DQ....

Over my dead body

見到你班柒頭狗衝出黎放負分化就想笑

郭榮鏗嗰陣主持內會比中聯辦出聲屌都話無尚光榮

楊岳橋相信以公民黨名義參選人很快都會被選舉主任DQ並且表示公民黨不會就此放棄。對於選舉主任的五頁紙不足以否定公民黨過去多年的努力，相信這五頁紙只會為歷史上留下最大的笑話。 *

你咁講有乜謂 沒有人是孤島

可惜omdb本身都係笑話

DQ主任

唉

好嬲

over my dead body

黨報唔講自己咩傳媒
公民黨直接唔答

邊間黨報

over my dead body

未dead已經over左

應該醒啦啩，不過我諗佢哋好多都會選擇走

大細聲，問咗咩

問完D勁共問題之後, 梁家傑同OMDB問佢咩傳媒機構, 佢唔肯答 之後佢地直接 skipped 唔答佢D問題

一國兩制 殘而不廢 又係你自己講

而家又答緊

究竟條柒頭咩機構

其實係邊間

佢好似再問

依家唔會咁講啦

係邊間

當時仲好似講過如果會冇左個議席/坐監 係佢既光榮

連登標準答案殺狗

1. 參加咗初選 簽咗承諾書
2. 冇出聲明反對港獨
點解覺得DQ主任會俾你入閘?

冇講 個記者話你知啦成日見

會唔會JR上訴？

應該唔會 冇意思啦

仲信依套？

咁果日答選舉主任d問題就屌得勁d啦
CC縮縮而家想屌柒個選舉主任d濕鳩問題都冇機會

有撚得JR

制度內打就預左會dq 連jr都唔做姐係投降

係叫你哋殺狗，自己嘆冷氣

唔好扮互屌啦五毛 好明顯啊。。。

連登仔係有個人意志 唔好將一個連登仔既言論當係全部連登仔既取態

係咪即係死左 可以開始抗爭?

推立即retweet大規模DQ，幫手加速！

jr好似係focus程序

正如DSE歷史科試題一事，個官判詞有講到係唔同意刪除題目，但因為程序上EAA同支共政府冇問題，所以jr無效

加速

中共DQ攬炒正式向國際宣戰， 大家快啲幫手送中共上路

我減價收兩毛咋😂👍🏿

選舉都押後，點JR

一定啦。

會唔會喺記者會當場被國安拘捕？

very angry

支持港共做多啲呢啲嘢加速
最好全部都DQ哂成個立會都係保皇狗
好過比你真係35+扮有民主自由

之前JR有邊個成功過？
成功嗰啲係因為returning officer 無比參選人解釋機會，所以今次佢地全部做足Q&A，純粹做樣

我講得唔清楚 睇返我自quote嗰度

應該天真完喇掛。
仲想同中共講道理講邏輯講法律？

回應唔錯
正確態度

改變連登風氣
由你我做起

周庭咪係囉

民主黨暫時無參選人被DQ主任問政治立場，用番周庭,劉穎匡案例，係咪等於放佢地入閘??

唔等於，無話要提名前確認資格，提名完咗佢DQ你都可以

第一次見